絲打們 一定要養成一翻到屋企就卸妝嘅良好習慣

有時懶，好夜臨訓先沖涼，沖前先卸妝，啲皮膚勁乾

我有時懶起上黎唔落妝就訓，好彩暫時仲未有咩事，不過呢個習慣真係唔要得

去camp 試過 出哂粒粒